記唔記得以前有兩條女叫VIVI同COIE,好撚索

揾到COIE 的相,不過搵唔到VIVI
[img]
[/img]

有冇人記得gloria ling

以前YES! 呢套相J過好多次

咁佢係幾大波既